## Recordar é viver: 

Vamos começar então revendo o que foi feito na aula anterior.

- O que vocês lembram da aula de sexta?
- Me digam 3 coisas que vocês aprenderam.

- Document Object Model (_DOM_)
- 